點解冇藍絲以死撐警

係咪佢地冇錢收所以不了

撐藍屍以死撐警

為咗份三毛工去死咁浪漫？

有人真心撐
個啲人應該以死撐警